英超又開季，一齊幫曼聯評下頭6場既易食指數

車路士 ★★★
狼隊 ★★★★★
水晶宮 ★★★★★
修咸頓 ★★★★★
李斯特城 ★★★★
偉斯咸 ★★★★★
註: 以5星為最高

新一季引入咁多外援 ,就咁睇似6連勝

屌你老母怨婦痢
個撚個睇緊黃大仙單野
係得你呢賤種臭閪
無撚啦啦又要搵野黎抽曼聯水
食撚屎啦

ddd今次好波

咪撚影衰利迷手足啦
屌你老母
垃圾

樓主係利迷警犬

呢啲時候就少啲抽水
有時間就出去幫手
冇時間就多啲推下post
成季咁長你驚冇時間抽水咩

樓主=藍絲

曼聯澳洲集訓 利迷拉banner嘲諷

睇下#2就知樓主精神上有d問題
我地唯有包容下

不嬲都話痢迷多on9 ,冇點你既

今次唔幫佢口了

有無幫手去cc台屌3毛

樓主做咩潛水牙

影衰我地利迷

痢狗

科蛇來臨將軍澳嗎

六連敗

宜家仲抽水

休息一天 聽日聯同拉車福特癱瘓公路

邊條
我要返工